#### Требования:
   - php 7.4
   - composer (https://getcomposer.org/download/)
   - MySQL
   
#### Конфигурация сервера

При конфигурации сервера стоит помнить, что index.php лежит в папке public 

#### Развертывание

1) переименовать .env.example => .env
2) прописать значения:


    - APP_URL (http://{domain})
    - VK_CLIENT_ID
    - VK_CLIENT_SECRET
    
    - DB_HOST
    - DB_PORT
    - DB_DATABASE (База с указанным именем должна существовать)
    - DB_USERNAME
    - DB_PASSWORD
    
2) выполнить в командной строке корня сайта поочередно: 


    - composer update
    - php artisan migrate --seed
    
#### Упрощения (Основные)

1) Нет контроля срока действия ключа (в тз нет, ресурсоемко)
2) Нет оптимизации запросов к VK, промежуточного кеширования (в тз нет, ресурсоемко)
3) Верстка нативная, самая простая, стили не вынесены в css, bootstrap не используется (в тз нет, ресурсоемко)
4) Выводятся не все возможные поля объявления (ресурсоемко)
5) Нет возможности обновлять список категорий, тематик (в тз нет, ресурсоемко)
6) У тематик не сохранена иерархия (в тз нет, ресурсоемко)
